% !TEX root = ../Diplomschrift.tex
\documentclass[../Diplomschrift.tex]{subfiles}
\begin{document}
\textbf{Danksagung}

\cfoot{Danksagung}
An dieser Stelle möchten wir uns bei allen Personen bedanken, welche uns während der gesamten Ausarbeitung unserer Diplomarbeit jederzeit unterstützten und Ratschläge gaben.\\\\
Allen voran gilt Herrn Mag. Hans-Jürgen Vogt ein großer Dank. Er unterstützte uns bei diversen Rückfragen und stand uns durch seine langjährige Programmiererfahrung mit Rat und Tat zur Seite. Außerdem begleitet uns Herr Vogt im Programmierunterricht bereits seit der ersten Klasse (neunte Schulstufe), weshalb wir ihn sowohl in fachlicher, als auch in menschlicher Hinsicht sehr zu schätzen wissen.\\\\
Abschließend wollen wir uns auch noch bei unseren Familien und Freunden bedanken, die uns während der gesamten Schulzeit und ganz besonders während des Abschlussjahres in jeder Hinsicht unterstützt haben und so schlussendlich auch zum Erfolg des Projektes beigetragen haben.

\clearpage\vfill\newpage{}
%====================================================================================
\end{document}
